咩叫寧欺洪七公

莫欺老頑童

歐陽峰瓜左之後，老頑童成為射雕神雕入面最強高手，無人能敵，無計。

因為老頑童會送你一頂綠帽